**商城首页**

1。商城首页，订单，添加商品路由

2。首页展示

3。请求后端数据

4。解析数据

**添加商品**

1。添加按钮实现

2。添加请求

**订单页面**

1。订单页面样式

2。后端拉取数据

**订单商品删除**

1。实现删除按钮

2。删除请求

3。重新拉去数据

**添加商品**

1。添加商品页面样式实现

2。添加按钮点击事件

3。添加功能实现

4。重新获取商品列表
